假如真係有獨立委員會，下一步點行？

抗爭人數一定下降（中間派會開始變番港豬），我地到時點算好？
巴打點睇？

五大訴求
缺一不可

但開始少人既時候用咩招去吸引番班中間派幫我地？

到時咪即刻講返冇用囉 d人坐十碌呀
連登都傾左幾日啦 夠point用架啦

繼續有一班人出就夠

到時自然會有記者問

其實由7.1打後

五大訴求已經確立左

為最低底線

你見各個公務員表態都講明回應五大訴求

如果真係民意銳減, 就要停一停稍作休息, 進行文宣目標係下次阻止明日大嶼等計劃

香港人捱得, 但都要抖, 抖夠就會再出動

另外就係成立新政府戰線, 逼令政府籌組新管治班子

好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府

好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府